Cef課程 進修，會唔會加人工

有冇人讀咗cef 之後 公司會加人工

叫做多張cert 好d

點會

有
我升咗起碼30k

我寧願做收錢教人 沖啡